唔好睇少香港人對破窗效應果種零抵抗力

第一單：嘩屌你老母，咁都得，痴撚線架！！
之後：喂娘子出嚟一齊睇耶蘇

唔講咁多了，自己諗下6月同而家11月，
無論獅鳥雞尾酒連續幾日被罷工去到警暴等等
再唔係回憶返2014年同而家2019年11月

第二次係講個又字，第三次先係睇耶穌

第一次
第二次
第三次有事發生過咩

真

柴灣開槍

已習慣了

死咗人都習慣先痴線
弊：對唔住逝世手足、道德值下降
利：再冇示威者怕而唔出街、前線防範性增

但同時香港都習慣咗私了，火魔法裝修
所以嗰陣時和理非成日覺得香港人係接受唔到暴力
原來根本就極快習慣
唯一習慣唔到就係唔公道，唔公平，個政府唔係大家想要咁樣

香港人唔中意俾人呃，俾人當傻仔。
其他wfc

無撚有錯

心諗 氣油彈有咩特別

香港人重視公義同公正
但係有道德包袱
依家慢慢將道德包袱放低

唔知政府有無後悔做錯之前成十個重要決定

呢個真 完全有樓主講嘅感覺，有好有壞啦，好嘅係出黎嘅手足更加唔會驚

有好有壞